沈旭暉： decontextualisation: ‘高尚情操‘ 及 ’歧視‘歪論

呢單野唔洗研判啦
稍為正常人都知唔對路

白兵:天真暉

推